美國喜劇大師Judd Apatow批評荷里活自閹討好「中共」

Judd Apatow - 美國喜劇大師, 被業界公認為行內最佳喜劇導演之一.

佢反Trump, 支持me too, 支持Black live matter.
不過, 佢今次都分享文章, 批評荷里活自閹討好「中共」, 證明抗共不分左中右.

咁少人share

不能只有我看見

推推

[整合] 中大湯宿傳銷狗

Judd Apatow係美國好出名....

但無咩香港人retweet

推Twitter

rt完 返黎幫手推

推

Go

虛偽

Retweet

多謝手足幫推

推呀

咁出名嘅人都出聲

唔係唔推吖嘛

可能瞓晒lu

不過推住先

推咗rt咗
但好奇問下，點解佢2.4m followers 但啲tweets 冇咩人理

Push

要人

Indeed, he’s a heavyweight.I read the replies on his tweet, there were a lot of celebrity

要好好利用人地既名氣

對

unar unar

Pushhhhhh

識反共既左膠稀有物種

人呢

最重要: 佢好出名

要好好利用人地既名氣

好怕佢比人black list
不過唔怕, 依家美國會支持而且佢D電影唔會響大陸上

佢D電影的確未係大陸上過

Tag猢總

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

South Park又贏

push

睇Pelosi都知唔係個個左都媚共

A

S

W

Retweeted and push

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄
⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄
⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇
⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡
⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾
⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀
⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇
⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄
⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠄⠄⠄⠄

少可有人出聲頂班偽人 推

Retweeted !!

pish

PUSH

For China
中國就中國啦，中乜鬼共

China Censorship咪又係中共攪出黎

Judd apatow幾反侵同左膠下
竟然都出聲
希望多d人跟

Retweet完繼續推

Pish!

捱。

推爆

Tui

見到twitter link就好想retweet

RT

而家得7百幾次retweet

五十幾cm

9百幾like

要再多啲

大c出聲啦

點會少
Hollywood Reporter係講荷里活新聞最大嘅報章
原本條link上咗 /r/movies

Go retweet

多左人retweet!!!!

但要再多好多先得

你今日

推左未呀？

推,佢一巴打落去啲左膠同偽人度證明左大部份左膠都係為左攞利益同攞光環,一講中國就全部聽唔到見唔到

有一千retweet

偽人

One

Two

iii

丁

戊

己？

柒

八

拾

11

拾貳

屌得好，屌醒美國啲偽善狗

拾叁

拾肆

拾伍

拾陸

拾柒

拾捌

拾玖

推.....